{"categorie":"Agent de cr\u00e9dit","company":"NEXECUR","email":"dpo@nexecur.fr","website":"https:\/\/www.nexecur.fr\/","salary":"N\/A","ville":"72190 Coulaines","type":"N\/A","description":"Employer\nLA S\u00c9CURIT\u00c9 REPOSE AVANT TOUT SUR UNE RELATION DE CONFIANCE : C\u2019est ce qui d\u00e9finit NEXECUR !\nCr\u00e9dit Agricole Protection et S\u00e9curit\u00e9 filiale s\u00e9curit\u00e9 du Groupe Cr\u00e9dit Agricole propose des services de protection des biens et de l\u2019assistance \u00e0 la personne \u00e0 travers ses 2 filiales op\u00e9rationnelles : Nexecur Protection et Nexecur Assistance. Cr\u00e9dit Agricole Protection et S\u00e9curit\u00e9 apporte des solutions de s\u00e9curit\u00e9 innovantes pour les particuliers, les professionnels, les entreprises et les collectivit\u00e9s publiques.\nLe lien de confiance, de proximit\u00e9 et le go\u00fbt de l'innovation, d\u00e9velopp\u00e9s par les \u00e9quipes depuis pr\u00e8s de 40 ans, permettent de proposer des solutions toujours plus performantes pour la s\u00e9curit\u00e9 des biens et des personnes.\nDans un march\u00e9 en forte croissance, Nexecur conna\u00eet un d\u00e9veloppement important, et dispose d\u2019une base de plus de 175 000 clients. Tourn\u00e9 vers l'innovation et l\u2019Excellence relationnelle, NEXECUR f\u00e9d\u00e8re aujourd\u2019hui plus de 670 collaborateurs au niveau national dans diff\u00e9rents domaines (op\u00e9rateur en t\u00e9l\u00e9surveillance, techniciens, informaticiens, commerciaux, agents administratifs, etc)\nNous recherchons des collaborateurs dynamiques et impliqu\u00e9s qui souhaitent s\u2019investir au sein d\u2019une entreprise en pleine expansion.\nPosition\nPour continuer l\u2019\u00e9volution de nos activit\u00e9s, nous recherchons\nun(e) contr\u00f4leur(e) de gestion e F\/H\npour rejoindre l\u2019\u00e9quipe de Tony.\nLe poste en quelques mots :\nLe Contr\u00f4leur de Gestion fournit \u00e0 sa direction le r\u00e9sultat de ses analyses \u00e9conomiques et financi\u00e8res, n\u00e9cessaires au pilotage op\u00e9rationnel et strat\u00e9gique de l\u2019entreprise ou de la division \u00e0 laquelle il est rattach\u00e9.\nIl accompagne le responsable op\u00e9rationnel dans la gestion de l\u2019activit\u00e9 et la prise de d\u00e9cision. Les objectifs \u00e9tant d\u2019am\u00e9liorer la rentabilit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9, mettre en place des outils de gestion et \u00e9tablir des strat\u00e9gies financi\u00e8res \u00e0 court et long terme.\nLes missions sont vari\u00e9es, elles consistent \u00e0 :\n\u00c9laborer des proc\u00e9dures et les outils de gestion\n\u00c9tablir les pr\u00e9visions\n\u00c9laborer et piloter le processus budg\u00e9taire\nAnalyser et r\u00e9aliser le reporting\nSuperviser, contr\u00f4ler les cl\u00f4tures comptables\nContribuer \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration des performances de l\u2019entreprise\nMettre en place ou optimiser le syst\u00e8me d\u2019information\nProfile\nCe qui nous int\u00e9resse chez vous :\nDe formation sup\u00e9rieure Bac +5 en contr\u00f4le de gestion, finance ou audit, vous justifiez d\u2019une premi\u00e8re exp\u00e9rience professionnelle en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur de gestion de 2 \u00e0 5 ans, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par une exp\u00e9rience dans le domaine comptable.\nVous avez une r\u00e9elle app\u00e9tence pour l\u2019analyse de donn\u00e9es, doubl\u00e9e d\u2019une grande agilit\u00e9 dans la manipulation des chiffres. Dot\u00e9(e) d\u2019un excellent relationnel, vous vous distinguez par votre capacit\u00e9 \u00e0 \u00eatre force de proposition et \u00e0 vous adapter \u00e0 vos interlocuteurs. Vous appr\u00e9ciez les environnements stimulants et diversifi\u00e9s, vous permettant d'exprimer pleinement votre cr\u00e9ativit\u00e9 et votre sens de l'autonomie.\nVous maitrisez parfaitement les fonctions avanc\u00e9es d'Excel et id\u00e9alement Access, SAP et\/ou VBA.\nSi vous \u00eates encore l\u00e0, c\u2019est bon signe ! Nous vous proposons :\nUn contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e (CDI) situ\u00e9 \u00e0 Coulaines (72), dans la p\u00e9riph\u00e9rie du Mans.\nLa r\u00e9mun\u00e9ration ?\nR\u00e9mun\u00e9ration selon profil sur 12 mois\nPrime d'assiduit\u00e9 mensuelle\nTickets restaurant de 9.00 \u20ac (60 % de prise en charge par l'employeur)\nPrimes : int\u00e9ressement\/Participation, Cooptation.\nLes avantages \u00e0 travailler chez Nexecur ?\nMutuelle familiale avec un haut niveau de prise en charge et participation \u00e0 hauteur de 60% de l\u2019entreprise\nT\u00e9l\u00e9travail\nCSE\n(ch\u00e8ques vacances, de No\u00ebl, participation \u00e0 vos activit\u00e9s sportives, etc\u2026)\nPlan d\u2019Epargne Retraite Collective (PERCOL) \u2013 Plan d\u2019\u00c9pargne Entreprise (PEE)\nCompte \u00c9pargne Temps (CET)\nAcc\u00e8s \u00e0 des tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels du groupe Cr\u00e9dit Agricole, LCL et aux produits Nexecur\nParcours d\u2019int\u00e9gration personnalis\u00e9\nPour la suite, voici comment l\u2019\u00e9quipe recrutement va consid\u00e9rer votre candidature :\nApr\u00e8s \u00e9tude de votre candidature, Elody ou Julie vous contactera pour un \u00e9change t\u00e9l\u00e9phonique\nVous rencontrerez l\u2019\u00e9quipe recrutement et op\u00e9rationnelle durant un entretien\nSi votre candidature est retenue, vous recevrez une proposition de contrat de travail\nD\u00e8s votre arriv\u00e9e, vous serez convi\u00e9(e) \u00e0 une session d\u2019int\u00e9gration collective, puis vous effectuerez votre parcours d\u2019int\u00e9gration personnalis\u00e9. Vous ferez enfin partie de notre aventure Nexecurienne !!!\nL\u2019\u00e9quipe recrutement reste disponible \u00e0 chaque \u00e9tape de notre parcours candidat pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions !","job_title":"Controleur de gestion f\/h (H\/F)","location":"72190 Coulaines","date":"PostedOffre publi\u00e9e il y a plus de 30\u00a0jours","job_link":"\/pagead\/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0AYce7VusoFBxCJqso2VPNe1AwTXtIy2jleRj8ahLBwakIS0cAKh0NHNqkpKPhuIUhBRuuI_5nzseXuZPr5izm_ULeVlL9l7VbCVBFXDCgGRp_2SqccQY8TmRi8QY7hZTk2v3YKU_Ph_pDjM-2Biu_7AC-lGBTSzhSJ_x2-NEg4sES15IBPGlRUKybWc8irPoVu9DnBtA6eocGEoWIN2aLk0Cu8uFg9IhFRcgeuOUbrSR20Zyn5zNGgZ7WIP6HBAg6rz0pmpWJKbtM7WiMSCVGiTRaPXF5MFxQtQmoEdXZ9ffKjRawGcGMOgsQxLT0uL3WrrFTfFSADxWx4ZS80k8r7uXy-Y16SDvkcMmwnb36tRF8swz5Ej--5KmGG6isGD1ME4ILXWIs7rYeCl1nLg7C9XtIASjYc2YyWP6y-72arL6V48VKW30MrEJTA532xjsFhzFNiJmSZ1h8FqC1ueS9EOsnoOLLpaXFFIH3Q_Lov5UFa5kqGNq3VQD93Fh2k0H2TVYSRkySrLxqlYUMMSeZHs-xOocpUgBDEogbWHk07n8pIFuCt75zjlMVorRxhxO67ONaHwQRTVadNmRrPzoV-XtDBKKP1947V0sourq57L4YPZTxI_Qequpkp8qFXD5p7mXznBihMBaXCk7lCDTZaFJNoTOuCY-6wujmoUvF8zpuICFg99FRis5YCAlynL93uAvBkP2V0OyXFWqiFQJDD&xkcb=SoCK6_M3_mip885OsB0LbzkdCdPP&camk=4HOcmqOLYrCT-NWKbFvdyA==&p=0&fvj=0&vjs=3"}
