{"categorie":"Assistant(e) administratif(ve)","company":"VALENTE DESIGN","email":"info@valentedesign.com","website":"https:\/\/www.valentedesign.com\/","salary":"N\/A","ville":"83310 Cogolin","type":"N\/A","description":"Afin de toujours apporter un service d'exception et haut de gamme \u00e0 notre client\u00e8le, nous souhaitons compl\u00e9ter et renforcer notre \u00e9quipe.\nNous recherchons un(e) assistant(e) administratif\/ve qui saura partager nos valeurs.\nVous \u00eates motiv\u00e9(e), vous aimez les challenges, vous d\u00e9passer et tenir vos engagements tout en vous \u00e9panouissant au sein d'une entreprise motivante et toujours en \u00e9volution, notre \u00e9quipe dynamique sera ravie de vous accueillir.\nVous \u00eates organis\u00e9(\u00e9e), rigoureux(se) et s\u00e9rieux(se).\nVous savez travailler en \u00e9quipe et avez le sens de la communication.\nVous avez un tr\u00e8s bon niveau d'anglais (indispensable)\net maitrisez les outils informatiques (mail, logiciels commerciaux).\nVous travaillerez en collaboration avec l'Assistante de Direction qui vous formera et accomplirez les t\u00e2ches administratives telles que:\nPrise d'appels et messages.\nSuivi des mails (de la r\u00e9ception au traitement).\nV\u00e9rification et enregistrement des factures fournisseurs.\nEtablissement de divers rapports mensuels (\u00e9ch\u00e9anciers, listings, d\u00e9claration d'\u00e9changes de biens etc...).\nSuivi et gestion des SAV en collaboration avec le magasinier.\nCommande de fournitures diverses.\nRecherches ponctuelles (vols, h\u00e9bergements pour l'organisation des d\u00e9placements).\nCDI\n37.30 H\n1700 \u20ac nets\nLe poste est \u00e0 pourvoir rapidement. Vous travaillez du lundi au vendredi.\nSi votre profil correspond \u00e0 la description que nous venons de faire, merci de transmettre votre CV accompagn\u00e9 d'une lettre de motivation.\nType d'emploi : CDI\nR\u00e9mun\u00e9ration\u00a0: 1\u202f700,00\u20ac par mois\nProgrammation\u00a0:\nDu lundi au vendredi\nTravail en journ\u00e9e\nLieu du poste : En pr\u00e9sentiel","job_title":"Assistant(e) administratif H\/F","location":"83310 Cogolin","date":"EmployerEmployeur actif il y a 2 jours","job_link":"\/pagead\/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0CU1hsQKWL35yl9L_7A8vs8BNPl67InPgi7id6uiVT05aewslQOeMxKR6jpo6aqyMhfIS1o0NFqxvdUBjB_nj6Tsy5RQdrg0Jry98Q6RnW-z5X5Ryqu5LNLBoXL4jcYZ4j14a8cYf0_LvXWjpTfI8cgzjBgpRgRFV2FcvrwBObvY1ExLH8JZhvdc2XH_JpEHpH4qpJrzV9GnW4QT7CQahC9jIUhp21_fV6N9cwmhgWhAYPxjTkcQYFpR-3sy5wDgNdckPaPSJlY8CSx70q14bsnxUY1dCBdnw9dqZJLCIqObsBhLasQJ1G1DDQIRNOrcnv7KCfPb5LBPb-Twc1Xkh7jMOhmRtLF8FRopGo5pM2YSBmaT3Q-cfrmbyU9iZmJRJMdG80QkwSG_BAGHL0hQ7ZoZvBQcE9I519HrTLh0ZRsTN9C09q7IcS8TwlouQVlzEnssCnT20lFtbqNp9NEIaKIACpcB-eyqBNzLKZsfgDKpEaQwBDM6C6EVLGW0CcGtrjFVnJ0AhdiCMZL18_tJjZBMADl8SOr4c237LTxawRyvnD_blPZBUTYCElGnZaYSMrBt-wutV1Ud3wAMCW8TmeV-oWJPHQ0MNCz9Fjt6hB6PWynjygw7UIdUMMIguuYHMXxyvtudhBJmfaR3qbgaQTVpAEjgKwyn3_7dKoonApAo7ZexkbMYeB7&xkcb=SoDu6_M3_mb6a-xCI50LbzkdCdPP&camk=nUmJqO2E8rgVjzth3lkWXQ==&p=0&fvj=1&vjs=3"}
