{"job_title":"Femme \/ Valet de chambre 5* (Extra)","company":"One Placement Lausanne Secteur H\u00f4tellerie\/Restauration","type":"24 juin 2024","ville":"Vaud","description":"Votre Mission :    R\u00e9aliser les travaux de nettoyage, de remise en ordre et d\u2019entretien des chambres Respecter les standards \/ la charte qualit\u00e9 de l\u2019entreprise Respecter les normes d\u2019hygi\u00e8ne et de s\u00e9curit\u00e9 Etre serviable et pr\u00e9venante vis-\u00e0-vis des clients en respectant leur intimit\u00e9 et en leur garantissant confort et ordre en chambre Contribuer \u00e0 l\u2019image de l\u2019entreprise en assurant la propret\u00e9 des \u00e9tage     Comp\u00e9tences requises :   Connaissances des produits d\u2019entretien Connaissances approfondies des techniques de remise en \u00e9tat des chambres \u00ab \u00e0 blanc \u00bb et en \u00ab recouche \u00bb Entretenir les parties communes Travailler de mani\u00e8re soign\u00e9e et rigoureuse Etre capable d\u2019avoir un gros rendement en termes de nombre de chambres nettoy\u00e9es Nettoie, met en ordre, entretien les chambres, salles de bains sanitaires et \u00e9tages Assurer la disponibilit\u00e9 et la conformit\u00e9 des documents \u00e0 la disposition des clients     Votre profil :   Efficacit\u00e9, rapidit\u00e9 d\u2019ex\u00e9cution, flexible et disponible Exp\u00e9rience en 4 ou 5 \u00e9toiles Bonne condition physique Bonne organisation \/ m\u00e9thodologie, capacit\u00e9 d\u2019adaptation aux flux d\u2019activit\u00e9 Esprit d\u2019\u00e9quipe, tenue vestimentaire et corporelle irr\u00e9prochable Discr\u00e9tion, honn\u00eatet\u00e9, sens du d\u00e9tail et de la qualit\u00e9 Autonome    Si vous \u00eates pr\u00eat(e) \u00e0 relever ce d\u00e9fi passionnant offrant de belles perspectives, adressez-nous au plus vite votre candidature !    NB : Sans r\u00e9ponse de notre part sous 15 jours, veuillez consid\u00e9rer que nous n'avons pas retenu votre dossier.","salary":"N\/A","email":"61info@grandhotelrasses.ch","website":"https:\/\/www.grandhotelrasses.ch\/les-rasses","categorie":"Gouvernante"}
