{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
{"job_title":"Directeur-trice r\u00e9gional-e","company":"NOMAD","type":"24 juin 2024","ville":"Marin-Epagnier","description":"Votre mission :  Rattach\u00e9-e \u00e0 la Direction op\u00e9rationnelle, vous co-construisez, avec la direction g\u00e9n\u00e9rale, la strat\u00e9gie institutionnelle et la mettez en \u0153uvre dans la r\u00e9gion Vous \u00eates le garant du d\u00e9roulement des activit\u00e9s dans la r\u00e9gion et l\u2019accompagnement des collaborateurs conform\u00e9ment aux principes et processus de l\u2019institution  Vos principales responsabilit\u00e9s :  Avec l\u2019aide des cadres de la r\u00e9gion, vous  jouez un r\u00f4le d\u2019accompagnateur au changement et f\u00e9d\u00e9rez vos \u00e9quipes \u00e0 travers la coh\u00e9rence des actions et l\u2019atteinte de r\u00e9sultats g\u00e9rez et pilotez le compte d\u2019exploitation de votre r\u00e9gion, les r\u00e9sultats financiers et assurez les reporting r\u00e9guliers anticipez et optimisez les moyens techniques, organisationnels et humains n\u00e9cessaires au bon fonctionnement des activit\u00e9s participez aux r\u00e9flexions strat\u00e9giques et objectifs de NOMAD dans une d\u00e9marche co-constructive r\u00e9alisez les objectifs sp\u00e9cifiques qui d\u00e9coulent de la strat\u00e9gie assurez, en collaboration avec les autres directions de r\u00e9gions, la desserte par le r\u00e9seau des micros-\u00e9quipes conduisez des projets en collaboration avec les diff\u00e9rentes parties-prenantes (fonctions transverses et pilotes de processus) assurez l\u2019articulation avec la direction, les fonctions transverses et les pairs des autres r\u00e9gions encouragez le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des cadres, de l\u2019\u00e9quipe administrative et accompagnez l\u2019autonomie des micro-\u00e9quipes par un management responsabilisant et participatif cr\u00e9ez un environnement de travail sain et positif, favorisant la collaboration et l\u2019engagement de l\u2019ensemble des \u00e9quipes \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs repr\u00e9sentez l\u2019institution dans les instances locales et d\u00e9veloppez les collaboration au sein du r\u00e9seau politique et socio-sanitaire de la r\u00e9gion.   Votre profil   vous \u00eates titulaire d\u2019une formation sup\u00e9rieure (Bachelor, Master HES ou Universit\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e par un Master of Advanced Studies en Sciences et Organisation de la sant\u00e9 vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie de plusieurs ann\u00e9es dans le management d\u2019une unit\u00e9 ou de structure (business unit) au sein d\u2019une entit\u00e9 publique, parapublique ou priv\u00e9e, si possible dans le domaine sant\u00e9-social vous savez op\u00e9rationnaliser les orientations strat\u00e9giques, les communiquer clairement et donner du sens aux actions vous avez des comp\u00e9tences m\u00e9thodologiques et savez mettre en \u0153uvre une d\u00e9marche analytique, syst\u00e9mique et interdisciplinaire pour r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes vous \u00eates force de proposition, avez une forte orientation clients et services vous avez des comp\u00e9tences de coaching et incarnez un leadership inspirant, soutenant, pour aider les \u00e9quipes \u00e0 r\u00e9ussir vous disposez d\u2019un excellent relationnel et d\u2019une aptitude \u00e0 collaborer en \u00e9quipe ou en r\u00e9seau.   Nous offrons  Les conditions d\u2019emploi sont r\u00e9gies par la CCT Sant\u00e9 21, garantissant des prestations sociales attractives, des conditions de travail \u00e9quitables et une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 la hauteur des responsabilit\u00e9s du poste. Vous travaillerez dans un environnement de travail convivial et collaboratif, o\u00f9 l\u2019engagement et la bienveillance sont valoris\u00e9s. NOMAD met \u00e9galement un point d\u2019honneur \u00e0 offrir un cadre de travail moderne et bien \u00e9quip\u00e9, avec des outils num\u00e9riques avanc\u00e9s pour faciliter votre mission au quotidien. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019appui d\u2019une \u00e9quipe professionnelle et d\u00e9vou\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous soutenir dans l\u2019accomplissement de vos responsabilit\u00e9s.  Lieu de travail : Si\u00e8ge r\u00e9gional, Marin, Peseux et Cernier, et d\u00e9placement dans tout le canton  Entr\u00e9e en fonction : 1er octobre 2024 ou \u00e0 convenir  Les enjeux du monde socio-sanitaire vous passionnent ? Vous souhaitez contribuer \u00e0 notre ambition de devenir une r\u00e9f\u00e9rence d\u2019innovation en mati\u00e8re d\u2019aide et de soins \u00e0 domicile ?  Nous nous r\u00e9jouissons de d\u00e9couvrir votre dossier complet jusqu\u2019au 22 juillet 2024. Les entretiens de candidature auront lieu \u00e0 partir du 15 ao\u00fbt 2024    Renseignements compl\u00e9mentaires : Monsieur Chevrey Nicolas, Directeur op\u00e9rationnel, au 032 886 82 00 et direction.g\u00e9n\u00e9\u00c9crire un email","salary":"N\/A","email":"contact@le-nomad.fr.","website":"https:\/\/www.nomadeducation.fr\/","categorie":"Aide \u00e0 domicile"}
