{"job_title":"Assistant socio \u00e9ducatif en CDM \u00e0 60% (F\/H\/D) - DVZ","company":"Fondation Saphir","type":"24 juin 2024","ville":"Villars-Burquin","description":"En collaboration avec l\u2019\u00e9quipe ou de mani\u00e8re autonome, vous avez la responsabilit\u00e9 de pr\u00e9parer, d\u2019organiser des activit\u00e9s socio-culturelles quotidiennes pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires et, bien entendu, de les accompagner dans leur r\u00e9alisation.   Vous \u00eates une personne imaginative qui se r\u00e9jouit de proposer de nouvelles id\u00e9es et de nouer des contacts tout au long de la journ\u00e9e. Vous savez que l\u2019organisation et la rigueur dans la transmission des informations sont indispensables pour garantir le bon fonctionnement d\u2019une structure. Enfin et surtout, le bien-\u00eatre des \u00ab Personnes \u00bb vous tient \u00e0 c\u0153ur et vous mettez de la cr\u00e9ativit\u00e9 dans vos interventions.    VOTRE PARCOURS - VOS QUALIT\u00c9S ET COMP\u00c9TENCES  Vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019un CFC d\u2019ASE et avez au minimum 3 ann\u00e9es de pratique dans le domaine social. Vous avez comme atout une exp\u00e9rience avec des personnes \u00e2g\u00e9es souffrant de troubles psychiatriques ainsi qu\u2019une approche sur l\u2019humanitude. De plus, pour vous rendre sur le site de l\u2019EMS de la Douvaz, vous \u00eates en possession de votre permis de conduire. Et d\u2019un v\u00e9hicule.   Vous avez une capacit\u00e9 d\u2019adaptation et d\u2019int\u00e9gration, une facilit\u00e9 de communication et de collaboration. Votre esprit d\u2019initiative, votre sens de l\u2019organisation et votre autonomie ne sont plus \u00e0 d\u00e9montrer. Votre attitude est centr\u00e9e sur le bien-\u00eatre de la Personne.    ENTR\u00c9E EN FONCTION  Du 1er ao\u00fbt 2024 au 31 janvier 2025   Vous cherchez \u00e0 relever de nouveaux challenges et avez envie de rejoindre une entreprise novatrice, en plein essor ainsi qu\u2019en mouvance ? Alors ce poste est fait pour vous. Si vous pensez correspondre \u00e0 cette annonce, nous vous invitons \u00e0 postuler et \u00e0 nous envoyer votre dossier de candidature complet en version PDF (CV, dipl\u00f4mes et certificats de travail) via JobUp.","salary":"N\/A","email":"fsl.direction@avasad.ch","website":"https:\/\/www.cms-vaud.ch\/fondationsoinslausanne\/fondation\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant socio \u00e9ducatif en CDM \u00e0 60% (F\/H\/D) - DVZ","company":"Fondation Saphir","type":"24 juin 2024","ville":"Villars-Burquin","description":"En collaboration avec l\u2019\u00e9quipe ou de mani\u00e8re autonome, vous avez la responsabilit\u00e9 de pr\u00e9parer, d\u2019organiser des activit\u00e9s socio-culturelles quotidiennes pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires et, bien entendu, de les accompagner dans leur r\u00e9alisation.   Vous \u00eates une personne imaginative qui se r\u00e9jouit de proposer de nouvelles id\u00e9es et de nouer des contacts tout au long de la journ\u00e9e. Vous savez que l\u2019organisation et la rigueur dans la transmission des informations sont indispensables pour garantir le bon fonctionnement d\u2019une structure. Enfin et surtout, le bien-\u00eatre des \u00ab Personnes \u00bb vous tient \u00e0 c\u0153ur et vous mettez de la cr\u00e9ativit\u00e9 dans vos interventions.    VOTRE PARCOURS - VOS QUALIT\u00c9S ET COMP\u00c9TENCES  Vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019un CFC d\u2019ASE et avez au minimum 3 ann\u00e9es de pratique dans le domaine social. Vous avez comme atout une exp\u00e9rience avec des personnes \u00e2g\u00e9es souffrant de troubles psychiatriques ainsi qu\u2019une approche sur l\u2019humanitude. De plus, pour vous rendre sur le site de l\u2019EMS de la Douvaz, vous \u00eates en possession de votre permis de conduire. Et d\u2019un v\u00e9hicule.   Vous avez une capacit\u00e9 d\u2019adaptation et d\u2019int\u00e9gration, une facilit\u00e9 de communication et de collaboration. Votre esprit d\u2019initiative, votre sens de l\u2019organisation et votre autonomie ne sont plus \u00e0 d\u00e9montrer. Votre attitude est centr\u00e9e sur le bien-\u00eatre de la Personne.    ENTR\u00c9E EN FONCTION  Du 1er ao\u00fbt 2024 au 31 janvier 2025   Vous cherchez \u00e0 relever de nouveaux challenges et avez envie de rejoindre une entreprise novatrice, en plein essor ainsi qu\u2019en mouvance ? Alors ce poste est fait pour vous. Si vous pensez correspondre \u00e0 cette annonce, nous vous invitons \u00e0 postuler et \u00e0 nous envoyer votre dossier de candidature complet en version PDF (CV, dipl\u00f4mes et certificats de travail) via JobUp.","salary":"N\/A","email":"fsl.direction@avasad.ch","website":"https:\/\/www.cms-vaud.ch\/fondationsoinslausanne\/fondation\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant socio \u00e9ducatif en CDM \u00e0 60% (F\/H\/D) - DVZ","company":"Fondation Saphir","type":"24 juin 2024","ville":"Villars-Burquin","description":"En collaboration avec l\u2019\u00e9quipe ou de mani\u00e8re autonome, vous avez la responsabilit\u00e9 de pr\u00e9parer, d\u2019organiser des activit\u00e9s socio-culturelles quotidiennes pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires et, bien entendu, de les accompagner dans leur r\u00e9alisation.   Vous \u00eates une personne imaginative qui se r\u00e9jouit de proposer de nouvelles id\u00e9es et de nouer des contacts tout au long de la journ\u00e9e. Vous savez que l\u2019organisation et la rigueur dans la transmission des informations sont indispensables pour garantir le bon fonctionnement d\u2019une structure. Enfin et surtout, le bien-\u00eatre des \u00ab Personnes \u00bb vous tient \u00e0 c\u0153ur et vous mettez de la cr\u00e9ativit\u00e9 dans vos interventions.    VOTRE PARCOURS - VOS QUALIT\u00c9S ET COMP\u00c9TENCES  Vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019un CFC d\u2019ASE et avez au minimum 3 ann\u00e9es de pratique dans le domaine social. Vous avez comme atout une exp\u00e9rience avec des personnes \u00e2g\u00e9es souffrant de troubles psychiatriques ainsi qu\u2019une approche sur l\u2019humanitude. De plus, pour vous rendre sur le site de l\u2019EMS de la Douvaz, vous \u00eates en possession de votre permis de conduire. Et d\u2019un v\u00e9hicule.   Vous avez une capacit\u00e9 d\u2019adaptation et d\u2019int\u00e9gration, une facilit\u00e9 de communication et de collaboration. Votre esprit d\u2019initiative, votre sens de l\u2019organisation et votre autonomie ne sont plus \u00e0 d\u00e9montrer. Votre attitude est centr\u00e9e sur le bien-\u00eatre de la Personne.    ENTR\u00c9E EN FONCTION  Du 1er ao\u00fbt 2024 au 31 janvier 2025   Vous cherchez \u00e0 relever de nouveaux challenges et avez envie de rejoindre une entreprise novatrice, en plein essor ainsi qu\u2019en mouvance ? Alors ce poste est fait pour vous. Si vous pensez correspondre \u00e0 cette annonce, nous vous invitons \u00e0 postuler et \u00e0 nous envoyer votre dossier de candidature complet en version PDF (CV, dipl\u00f4mes et certificats de travail) via JobUp.","salary":"N\/A","email":"fsl.direction@avasad.ch","website":"https:\/\/www.cms-vaud.ch\/fondationsoinslausanne\/fondation\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant socio \u00e9ducatif en CDM \u00e0 60% (F\/H\/D) - DVZ","company":"Fondation Saphir","type":"24 juin 2024","ville":"Villars-Burquin","description":"En collaboration avec l\u2019\u00e9quipe ou de mani\u00e8re autonome, vous avez la responsabilit\u00e9 de pr\u00e9parer, d\u2019organiser des activit\u00e9s socio-culturelles quotidiennes pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires et, bien entendu, de les accompagner dans leur r\u00e9alisation.   Vous \u00eates une personne imaginative qui se r\u00e9jouit de proposer de nouvelles id\u00e9es et de nouer des contacts tout au long de la journ\u00e9e. Vous savez que l\u2019organisation et la rigueur dans la transmission des informations sont indispensables pour garantir le bon fonctionnement d\u2019une structure. Enfin et surtout, le bien-\u00eatre des \u00ab Personnes \u00bb vous tient \u00e0 c\u0153ur et vous mettez de la cr\u00e9ativit\u00e9 dans vos interventions.    VOTRE PARCOURS - VOS QUALIT\u00c9S ET COMP\u00c9TENCES  Vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019un CFC d\u2019ASE et avez au minimum 3 ann\u00e9es de pratique dans le domaine social. Vous avez comme atout une exp\u00e9rience avec des personnes \u00e2g\u00e9es souffrant de troubles psychiatriques ainsi qu\u2019une approche sur l\u2019humanitude. De plus, pour vous rendre sur le site de l\u2019EMS de la Douvaz, vous \u00eates en possession de votre permis de conduire. Et d\u2019un v\u00e9hicule.   Vous avez une capacit\u00e9 d\u2019adaptation et d\u2019int\u00e9gration, une facilit\u00e9 de communication et de collaboration. Votre esprit d\u2019initiative, votre sens de l\u2019organisation et votre autonomie ne sont plus \u00e0 d\u00e9montrer. Votre attitude est centr\u00e9e sur le bien-\u00eatre de la Personne.    ENTR\u00c9E EN FONCTION  Du 1er ao\u00fbt 2024 au 31 janvier 2025   Vous cherchez \u00e0 relever de nouveaux challenges et avez envie de rejoindre une entreprise novatrice, en plein essor ainsi qu\u2019en mouvance ? Alors ce poste est fait pour vous. Si vous pensez correspondre \u00e0 cette annonce, nous vous invitons \u00e0 postuler et \u00e0 nous envoyer votre dossier de candidature complet en version PDF (CV, dipl\u00f4mes et certificats de travail) via JobUp.","salary":"N\/A","email":"fsl.direction@avasad.ch","website":"https:\/\/www.cms-vaud.ch\/fondationsoinslausanne\/fondation\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant socio \u00e9ducatif en CDM \u00e0 60% (F\/H\/D) - DVZ","company":"Fondation Saphir","type":"24 juin 2024","ville":"Villars-Burquin","description":"En collaboration avec l\u2019\u00e9quipe ou de mani\u00e8re autonome, vous avez la responsabilit\u00e9 de pr\u00e9parer, d\u2019organiser des activit\u00e9s socio-culturelles quotidiennes pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires et, bien entendu, de les accompagner dans leur r\u00e9alisation.   Vous \u00eates une personne imaginative qui se r\u00e9jouit de proposer de nouvelles id\u00e9es et de nouer des contacts tout au long de la journ\u00e9e. Vous savez que l\u2019organisation et la rigueur dans la transmission des informations sont indispensables pour garantir le bon fonctionnement d\u2019une structure. Enfin et surtout, le bien-\u00eatre des \u00ab Personnes \u00bb vous tient \u00e0 c\u0153ur et vous mettez de la cr\u00e9ativit\u00e9 dans vos interventions.    VOTRE PARCOURS - VOS QUALIT\u00c9S ET COMP\u00c9TENCES  Vous \u00eates au b\u00e9n\u00e9fice d\u2019un CFC d\u2019ASE et avez au minimum 3 ann\u00e9es de pratique dans le domaine social. Vous avez comme atout une exp\u00e9rience avec des personnes \u00e2g\u00e9es souffrant de troubles psychiatriques ainsi qu\u2019une approche sur l\u2019humanitude. De plus, pour vous rendre sur le site de l\u2019EMS de la Douvaz, vous \u00eates en possession de votre permis de conduire. Et d\u2019un v\u00e9hicule.   Vous avez une capacit\u00e9 d\u2019adaptation et d\u2019int\u00e9gration, une facilit\u00e9 de communication et de collaboration. Votre esprit d\u2019initiative, votre sens de l\u2019organisation et votre autonomie ne sont plus \u00e0 d\u00e9montrer. Votre attitude est centr\u00e9e sur le bien-\u00eatre de la Personne.    ENTR\u00c9E EN FONCTION  Du 1er ao\u00fbt 2024 au 31 janvier 2025   Vous cherchez \u00e0 relever de nouveaux challenges et avez envie de rejoindre une entreprise novatrice, en plein essor ainsi qu\u2019en mouvance ? Alors ce poste est fait pour vous. Si vous pensez correspondre \u00e0 cette annonce, nous vous invitons \u00e0 postuler et \u00e0 nous envoyer votre dossier de candidature complet en version PDF (CV, dipl\u00f4mes et certificats de travail) via JobUp.","salary":"N\/A","email":"fsl.direction@avasad.ch","website":"https:\/\/www.cms-vaud.ch\/fondationsoinslausanne\/fondation\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
