{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier.\u00e8re-chef.fe \u00e0 100%","company":"Altage","type":"24 juin 2024","ville":"Yverdon-les-Bains","description":"Date d\u2019entr\u00e9e:  \u00e0 convenir  Horaires : continus      Travailler \u00e0 l\u2019EMS Les Jardins de la Plaine, c'est :   garantir la bonne marche de la structure tout en appliquant la philosophie de soins de l'\u00e9tablissement participer \u00e0 la politique d'admission et g\u00e9rer les admissions de r\u00e9sidents superviser l'organisation et l'application des soins en lien avec le projet de vie du r\u00e9sident veiller \u00e0 ce que les r\u00e9sidents re\u00e7oivent les soins et l'encadrement ad\u00e9quats collecter et transmettre les observations, effectuer le suivi du dossier et la r\u00e9daction de rapports et participer au travail en r\u00e9seau mettre en place les \u00e9valuations pour les clients g\u00e9rer le planning et les \u00e9valuations du personnel s'assurer de l'application et du suivi des normes Qualit\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficier de rabais dans plus de 150 enseignes   Nous cherchons   Un\/e infirmier\/\u00e8re avec de l'exp\u00e9rience en g\u00e9riatrie, d\u00e9tenteur\/trice d\u2019un Bachelor en soins infirmiers ou d\u2019un titre jug\u00e9 \u00e9quivalent, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9 par un CAS en psychiatrie de l\u2019\u00e2ge avanc\u00e9 ou en populations vieillissantes. Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e en gestion d\u2019\u00e9quipe, id\u00e9alement compl\u00e9t\u00e9e par un CAS en gestion d\u2019\u00e9quipe Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en EMS et des connaissances des outils Plex, Plaisir et Dir sont des atouts Une personne ayant les comp\u00e9tences administratives n\u00e9cessaires \u00e0 la fonction Une personne dot\u00e9e d\u2019une bonne capacit\u00e9 d\u2019organisation, de prise de d\u00e9cision et de gestion des priorit\u00e9s Une personne ayant un bon sens de la communication et la capacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9quipes pluridisciplinaires Un\/e infirmier\/\u00e8re domicili\u00e9\/e dans la r\u00e9gion du Nord Vaudois   Nous offrons:   un poste aux enjeux dynamiques une activit\u00e9 vari\u00e9e un programme de formations internes des conditions de travail selon la CCT du secteur sanitaire parapublic vaudois    Renseignements compl\u00e9mentaires : Mme Le Thiesse, directrice, \u00c9crire un email Nous serons heureux de recevoir vos dossiers complets (lettre de motivation\u2013 CV \u2013 certificats \u2013 dipl\u00f4mes) par e-mail   Il ne sera r\u00e9pondu qu\u2019aux dossiers complets r\u00e9pondant au profil recherch\u00e9","salary":"N\/A","email":"info@altage.ch.","website":"https:\/\/altage.ch\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
