{"job_title":"Assistant-e socio-\u00e9ducatif-ve \u00e0 80%","company":"fondation Ensemble","type":"24 juin 2024","ville":"Genthod","description":"Votre mission :  Accompagner nos b\u00e9n\u00e9ficiaires qui requi\u00e8rent une aide particuli\u00e8re dans l'accomplissement de leurs activit\u00e9s au sein d'un atelier horticole.   Vos responsabilit\u00e9s :   Participer, avec les autres professionnels ou de mani\u00e8re autonome, \u00e0 l'organisation et \u00e0 la r\u00e9alisation des activit\u00e9s socio-\u00e9ducatives et \u00e0 leur \u00e9valuation D\u00e9velopper et entretenir avec les b\u00e9n\u00e9ficiaires des relations r\u00e9pondant \u00e0 nos buts socio-\u00e9ducatifs Accompagner et aider les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans l'ensemble de leurs besoins et des actions quotidiennes, dans leur hygi\u00e8ne de vie et les soins corporels Impliquer et encadrer les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans toutes les activit\u00e9s quotidiennes Alerter les instances et professionnels comp\u00e9tents en cas de besoin   Votre profil :  Vous \u00eates obligatoirement titulaire d'un CFC d'assistant socio-\u00e9ducatif, de bonnes connaissances de la d\u00e9ficience intellectuelle et des troubles du spectre autistique. Vous maitrisez les gestes \u00e9l\u00e9mentaires de premier secours, de s\u00e9curit\u00e9 domestique et de soins. Vous avez de l'aisance relationnelle et savez faire preuve d'empathie.   Pour ce poste, vous devez avoir de l'int\u00e9r\u00eat pour les activit\u00e9s exterieures comme le jardinage.   Nous vous offrons un cadre de travail motivant et dynamique permettant la prise d\u2019initiative et le perfectionnement professionnel ainsi que des opportunit\u00e9s de formation. Nous appliquons la convention collective de travail entre l\u2019AGOEER et les syndicats SSP\/VPOD et SIT. Les candidat-e-s adressent leur dossier complet (CV, lettre de motivation, dipl\u00f4mes et certificats de travail)    D\u00e9lai de postulation : 19.07.2024   Date d'entr\u00e9e en fonction : 01.09.2024","salary":"N\/A","email":"contactFE@fondationensemble.org.","website":"https:\/\/www.fondationensemble.org\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant-e socio-\u00e9ducatif-ve \u00e0 80%","company":"fondation Ensemble","type":"24 juin 2024","ville":"Genthod","description":"Votre mission :  Accompagner nos b\u00e9n\u00e9ficiaires qui requi\u00e8rent une aide particuli\u00e8re dans l'accomplissement de leurs activit\u00e9s au sein d'un atelier horticole.   Vos responsabilit\u00e9s :   Participer, avec les autres professionnels ou de mani\u00e8re autonome, \u00e0 l'organisation et \u00e0 la r\u00e9alisation des activit\u00e9s socio-\u00e9ducatives et \u00e0 leur \u00e9valuation D\u00e9velopper et entretenir avec les b\u00e9n\u00e9ficiaires des relations r\u00e9pondant \u00e0 nos buts socio-\u00e9ducatifs Accompagner et aider les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans l'ensemble de leurs besoins et des actions quotidiennes, dans leur hygi\u00e8ne de vie et les soins corporels Impliquer et encadrer les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans toutes les activit\u00e9s quotidiennes Alerter les instances et professionnels comp\u00e9tents en cas de besoin   Votre profil :  Vous \u00eates obligatoirement titulaire d'un CFC d'assistant socio-\u00e9ducatif, de bonnes connaissances de la d\u00e9ficience intellectuelle et des troubles du spectre autistique. Vous maitrisez les gestes \u00e9l\u00e9mentaires de premier secours, de s\u00e9curit\u00e9 domestique et de soins. Vous avez de l'aisance relationnelle et savez faire preuve d'empathie.   Pour ce poste, vous devez avoir de l'int\u00e9r\u00eat pour les activit\u00e9s exterieures comme le jardinage.   Nous vous offrons un cadre de travail motivant et dynamique permettant la prise d\u2019initiative et le perfectionnement professionnel ainsi que des opportunit\u00e9s de formation. Nous appliquons la convention collective de travail entre l\u2019AGOEER et les syndicats SSP\/VPOD et SIT. Les candidat-e-s adressent leur dossier complet (CV, lettre de motivation, dipl\u00f4mes et certificats de travail)    D\u00e9lai de postulation : 19.07.2024   Date d'entr\u00e9e en fonction : 01.09.2024","salary":"N\/A","email":"contactFE@fondationensemble.org.","website":"https:\/\/www.fondationensemble.org\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant-e socio-\u00e9ducatif-ve \u00e0 80%","company":"fondation Ensemble","type":"24 juin 2024","ville":"Genthod","description":"Votre mission :  Accompagner nos b\u00e9n\u00e9ficiaires qui requi\u00e8rent une aide particuli\u00e8re dans l'accomplissement de leurs activit\u00e9s au sein d'un atelier horticole.   Vos responsabilit\u00e9s :   Participer, avec les autres professionnels ou de mani\u00e8re autonome, \u00e0 l'organisation et \u00e0 la r\u00e9alisation des activit\u00e9s socio-\u00e9ducatives et \u00e0 leur \u00e9valuation D\u00e9velopper et entretenir avec les b\u00e9n\u00e9ficiaires des relations r\u00e9pondant \u00e0 nos buts socio-\u00e9ducatifs Accompagner et aider les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans l'ensemble de leurs besoins et des actions quotidiennes, dans leur hygi\u00e8ne de vie et les soins corporels Impliquer et encadrer les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans toutes les activit\u00e9s quotidiennes Alerter les instances et professionnels comp\u00e9tents en cas de besoin   Votre profil :  Vous \u00eates obligatoirement titulaire d'un CFC d'assistant socio-\u00e9ducatif, de bonnes connaissances de la d\u00e9ficience intellectuelle et des troubles du spectre autistique. Vous maitrisez les gestes \u00e9l\u00e9mentaires de premier secours, de s\u00e9curit\u00e9 domestique et de soins. Vous avez de l'aisance relationnelle et savez faire preuve d'empathie.   Pour ce poste, vous devez avoir de l'int\u00e9r\u00eat pour les activit\u00e9s exterieures comme le jardinage.   Nous vous offrons un cadre de travail motivant et dynamique permettant la prise d\u2019initiative et le perfectionnement professionnel ainsi que des opportunit\u00e9s de formation. Nous appliquons la convention collective de travail entre l\u2019AGOEER et les syndicats SSP\/VPOD et SIT. Les candidat-e-s adressent leur dossier complet (CV, lettre de motivation, dipl\u00f4mes et certificats de travail)    D\u00e9lai de postulation : 19.07.2024   Date d'entr\u00e9e en fonction : 01.09.2024","salary":"N\/A","email":"contactFE@fondationensemble.org.","website":"https:\/\/www.fondationensemble.org\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant-e socio-\u00e9ducatif-ve \u00e0 80%","company":"fondation Ensemble","type":"24 juin 2024","ville":"Genthod","description":"Votre mission :  Accompagner nos b\u00e9n\u00e9ficiaires qui requi\u00e8rent une aide particuli\u00e8re dans l'accomplissement de leurs activit\u00e9s au sein d'un atelier horticole.   Vos responsabilit\u00e9s :   Participer, avec les autres professionnels ou de mani\u00e8re autonome, \u00e0 l'organisation et \u00e0 la r\u00e9alisation des activit\u00e9s socio-\u00e9ducatives et \u00e0 leur \u00e9valuation D\u00e9velopper et entretenir avec les b\u00e9n\u00e9ficiaires des relations r\u00e9pondant \u00e0 nos buts socio-\u00e9ducatifs Accompagner et aider les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans l'ensemble de leurs besoins et des actions quotidiennes, dans leur hygi\u00e8ne de vie et les soins corporels Impliquer et encadrer les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans toutes les activit\u00e9s quotidiennes Alerter les instances et professionnels comp\u00e9tents en cas de besoin   Votre profil :  Vous \u00eates obligatoirement titulaire d'un CFC d'assistant socio-\u00e9ducatif, de bonnes connaissances de la d\u00e9ficience intellectuelle et des troubles du spectre autistique. Vous maitrisez les gestes \u00e9l\u00e9mentaires de premier secours, de s\u00e9curit\u00e9 domestique et de soins. Vous avez de l'aisance relationnelle et savez faire preuve d'empathie.   Pour ce poste, vous devez avoir de l'int\u00e9r\u00eat pour les activit\u00e9s exterieures comme le jardinage.   Nous vous offrons un cadre de travail motivant et dynamique permettant la prise d\u2019initiative et le perfectionnement professionnel ainsi que des opportunit\u00e9s de formation. Nous appliquons la convention collective de travail entre l\u2019AGOEER et les syndicats SSP\/VPOD et SIT. Les candidat-e-s adressent leur dossier complet (CV, lettre de motivation, dipl\u00f4mes et certificats de travail)    D\u00e9lai de postulation : 19.07.2024   Date d'entr\u00e9e en fonction : 01.09.2024","salary":"N\/A","email":"contactFE@fondationensemble.org.","website":"https:\/\/www.fondationensemble.org\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant-e socio-\u00e9ducatif-ve \u00e0 80%","company":"fondation Ensemble","type":"24 juin 2024","ville":"Genthod","description":"Votre mission :  Accompagner nos b\u00e9n\u00e9ficiaires qui requi\u00e8rent une aide particuli\u00e8re dans l'accomplissement de leurs activit\u00e9s au sein d'un atelier horticole.   Vos responsabilit\u00e9s :   Participer, avec les autres professionnels ou de mani\u00e8re autonome, \u00e0 l'organisation et \u00e0 la r\u00e9alisation des activit\u00e9s socio-\u00e9ducatives et \u00e0 leur \u00e9valuation D\u00e9velopper et entretenir avec les b\u00e9n\u00e9ficiaires des relations r\u00e9pondant \u00e0 nos buts socio-\u00e9ducatifs Accompagner et aider les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans l'ensemble de leurs besoins et des actions quotidiennes, dans leur hygi\u00e8ne de vie et les soins corporels Impliquer et encadrer les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans toutes les activit\u00e9s quotidiennes Alerter les instances et professionnels comp\u00e9tents en cas de besoin   Votre profil :  Vous \u00eates obligatoirement titulaire d'un CFC d'assistant socio-\u00e9ducatif, de bonnes connaissances de la d\u00e9ficience intellectuelle et des troubles du spectre autistique. Vous maitrisez les gestes \u00e9l\u00e9mentaires de premier secours, de s\u00e9curit\u00e9 domestique et de soins. Vous avez de l'aisance relationnelle et savez faire preuve d'empathie.   Pour ce poste, vous devez avoir de l'int\u00e9r\u00eat pour les activit\u00e9s exterieures comme le jardinage.   Nous vous offrons un cadre de travail motivant et dynamique permettant la prise d\u2019initiative et le perfectionnement professionnel ainsi que des opportunit\u00e9s de formation. Nous appliquons la convention collective de travail entre l\u2019AGOEER et les syndicats SSP\/VPOD et SIT. Les candidat-e-s adressent leur dossier complet (CV, lettre de motivation, dipl\u00f4mes et certificats de travail)    D\u00e9lai de postulation : 19.07.2024   Date d'entr\u00e9e en fonction : 01.09.2024","salary":"N\/A","email":"contactFE@fondationensemble.org.","website":"https:\/\/www.fondationensemble.org\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
{"job_title":"Assistant-e socio-\u00e9ducatif-ve \u00e0 80%","company":"fondation Ensemble","type":"24 juin 2024","ville":"Genthod","description":"Votre mission :  Accompagner nos b\u00e9n\u00e9ficiaires qui requi\u00e8rent une aide particuli\u00e8re dans l'accomplissement de leurs activit\u00e9s au sein d'un atelier horticole.   Vos responsabilit\u00e9s :   Participer, avec les autres professionnels ou de mani\u00e8re autonome, \u00e0 l'organisation et \u00e0 la r\u00e9alisation des activit\u00e9s socio-\u00e9ducatives et \u00e0 leur \u00e9valuation D\u00e9velopper et entretenir avec les b\u00e9n\u00e9ficiaires des relations r\u00e9pondant \u00e0 nos buts socio-\u00e9ducatifs Accompagner et aider les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans l'ensemble de leurs besoins et des actions quotidiennes, dans leur hygi\u00e8ne de vie et les soins corporels Impliquer et encadrer les b\u00e9n\u00e9ficiaires dans toutes les activit\u00e9s quotidiennes Alerter les instances et professionnels comp\u00e9tents en cas de besoin   Votre profil :  Vous \u00eates obligatoirement titulaire d'un CFC d'assistant socio-\u00e9ducatif, de bonnes connaissances de la d\u00e9ficience intellectuelle et des troubles du spectre autistique. Vous maitrisez les gestes \u00e9l\u00e9mentaires de premier secours, de s\u00e9curit\u00e9 domestique et de soins. Vous avez de l'aisance relationnelle et savez faire preuve d'empathie.   Pour ce poste, vous devez avoir de l'int\u00e9r\u00eat pour les activit\u00e9s exterieures comme le jardinage.   Nous vous offrons un cadre de travail motivant et dynamique permettant la prise d\u2019initiative et le perfectionnement professionnel ainsi que des opportunit\u00e9s de formation. Nous appliquons la convention collective de travail entre l\u2019AGOEER et les syndicats SSP\/VPOD et SIT. Les candidat-e-s adressent leur dossier complet (CV, lettre de motivation, dipl\u00f4mes et certificats de travail)    D\u00e9lai de postulation : 19.07.2024   Date d'entr\u00e9e en fonction : 01.09.2024","salary":"N\/A","email":"contactFE@fondationensemble.org.","website":"https:\/\/www.fondationensemble.org\/","categorie":"Auxiliaire de vie"}
