{"job_title":"Secr\u00e9taire travaux suivi de Chantiers H\/F","company":"Adecco","type":"N\/A","ville":"Bassens","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n          Votre mission<br\/><br\/>Vous \u00eates pr\u00eat(e) \u00e0 vous investir dans un projet et recherchez une mission int\u00e9rim?<br\/><br\/>L'agence Adecco Tertiaire de Bruges recrute pour son client, secteur de la construction, un(e) :<br\/><br\/><strong>SECRETAIRE TRAVAUX H\/F<br\/><br\/><\/strong>Dans le cadre d'un remplacement maladie longue dur\u00e9e, vous assurez la gestion administrative de l'agence :<br\/><br\/><ul><li>secr\u00e9tariat courant : accueil t\u00e9l\u00e9phonique, gestion des mails, courrier<\/li><li>assistance aux conducteurs de travaux<\/li><li>facturation<\/li><li>rapprochements bancaires<\/li><li>gestion des devis<\/li><li>autres t\u00e2ches administratives li\u00e9es au poste<br\/><br\/><br\/><br\/><\/li><\/ul>Votre profil<br\/><br\/>Formation Bac + 2 valid\u00e9e ou exp\u00e9rience confirm\u00e9e dans le domaine du b\u00e2timent<br\/><br\/>Connaissance du domaine de la construction id\u00e9alement<br\/><br\/>Nous serons attentif(ve)s \u00e0 votre envie de vous investir sur un projet, votre rigueur administrative et vos aptitudes \u00e0 apprendre rapidement, \u00e0 \u00eatre autonome rapidement<br\/><br\/><strong>Nous vous proposons<\/strong> :<br\/><br\/>Mission int\u00e9rim \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible pour 3 mois - renouvelable<br\/><br\/>Poste bas\u00e9 sur Bassens<br\/><br\/>Horaires : 35h hebdo du lundi au vendredi 8h00-16h00<br\/><br\/>R\u00e9mun\u00e9ration : 14,00\u20ac brut de l'heure<br\/><br\/><em>Ce projet vous int\u00e9resse? N'h\u00e9sitez pas et postulez d\u00e8s maintenant en ligne !<br\/><br\/><\/em>A propos de nous<br\/><br\/>Premier r\u00e9seau d'agences d'emploi en France, Adecco a d\u00e9velopp\u00e9 un savoir-faire unique de proximit\u00e9 et met toutes ses comp\u00e9tences \u00e0 votre service.<br\/><br\/>Nos \u00e9quipes sont pr\u00e9sentes sur tout le territoire, avec plus de 900 agences. Quel que soit le contrat que vous cherchez : CDI, CDD, Int\u00e9rim, CDI Int\u00e9rimaire, CDI Apprenant ou alternance, nos experts travaillent chaque jour, pour vous guider vers ce qui vous correspond. D\u00e8s maintenant, devenez acteur de votre vie !<br\/><br\/>Merci de postuler uniquement si vous \u00eates en mesure de vous pr\u00e9senter sur le lieu de travail \u00e0 la date et \u00e0 l'heure pr\u00e9vues, et si vous poss\u00e9dez, le cas \u00e9ch\u00e9ant, un titre de s\u00e9jour valide pour la dur\u00e9e de la mission. A d\u00e9faut, votre candidature ne pourra pas \u00eatre prise en consid\u00e9ration. Merci par avance pour votre compr\u00e9hension.\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"adecco.el4@adecco.fr.","website":"https:\/\/www.adecco.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire travaux suivi de Chantiers H\/F","company":"Adecco","type":"N\/A","ville":"Bassens","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n          Votre mission<br\/><br\/>Vous \u00eates pr\u00eat(e) \u00e0 vous investir dans un projet et recherchez une mission int\u00e9rim?<br\/><br\/>L'agence Adecco Tertiaire de Bruges recrute pour son client, secteur de la construction, un(e) :<br\/><br\/><strong>SECRETAIRE TRAVAUX H\/F<br\/><br\/><\/strong>Dans le cadre d'un remplacement maladie longue dur\u00e9e, vous assurez la gestion administrative de l'agence :<br\/><br\/><ul><li>secr\u00e9tariat courant : accueil t\u00e9l\u00e9phonique, gestion des mails, courrier<\/li><li>assistance aux conducteurs de travaux<\/li><li>facturation<\/li><li>rapprochements bancaires<\/li><li>gestion des devis<\/li><li>autres t\u00e2ches administratives li\u00e9es au poste<br\/><br\/><br\/><br\/><\/li><\/ul>Votre profil<br\/><br\/>Formation Bac + 2 valid\u00e9e ou exp\u00e9rience confirm\u00e9e dans le domaine du b\u00e2timent<br\/><br\/>Connaissance du domaine de la construction id\u00e9alement<br\/><br\/>Nous serons attentif(ve)s \u00e0 votre envie de vous investir sur un projet, votre rigueur administrative et vos aptitudes \u00e0 apprendre rapidement, \u00e0 \u00eatre autonome rapidement<br\/><br\/><strong>Nous vous proposons<\/strong> :<br\/><br\/>Mission int\u00e9rim \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible pour 3 mois - renouvelable<br\/><br\/>Poste bas\u00e9 sur Bassens<br\/><br\/>Horaires : 35h hebdo du lundi au vendredi 8h00-16h00<br\/><br\/>R\u00e9mun\u00e9ration : 14,00\u20ac brut de l'heure<br\/><br\/><em>Ce projet vous int\u00e9resse? N'h\u00e9sitez pas et postulez d\u00e8s maintenant en ligne !<br\/><br\/><\/em>A propos de nous<br\/><br\/>Premier r\u00e9seau d'agences d'emploi en France, Adecco a d\u00e9velopp\u00e9 un savoir-faire unique de proximit\u00e9 et met toutes ses comp\u00e9tences \u00e0 votre service.<br\/><br\/>Nos \u00e9quipes sont pr\u00e9sentes sur tout le territoire, avec plus de 900 agences. Quel que soit le contrat que vous cherchez : CDI, CDD, Int\u00e9rim, CDI Int\u00e9rimaire, CDI Apprenant ou alternance, nos experts travaillent chaque jour, pour vous guider vers ce qui vous correspond. D\u00e8s maintenant, devenez acteur de votre vie !<br\/><br\/>Merci de postuler uniquement si vous \u00eates en mesure de vous pr\u00e9senter sur le lieu de travail \u00e0 la date et \u00e0 l'heure pr\u00e9vues, et si vous poss\u00e9dez, le cas \u00e9ch\u00e9ant, un titre de s\u00e9jour valide pour la dur\u00e9e de la mission. A d\u00e9faut, votre candidature ne pourra pas \u00eatre prise en consid\u00e9ration. Merci par avance pour votre compr\u00e9hension.\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"adecco.el4@adecco.fr.","website":"https:\/\/www.adecco.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire travaux suivi de Chantiers H\/F","company":"Adecco","type":"N\/A","ville":"Bassens","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n          Votre mission<br\/><br\/>Vous \u00eates pr\u00eat(e) \u00e0 vous investir dans un projet et recherchez une mission int\u00e9rim?<br\/><br\/>L'agence Adecco Tertiaire de Bruges recrute pour son client, secteur de la construction, un(e) :<br\/><br\/><strong>SECRETAIRE TRAVAUX H\/F<br\/><br\/><\/strong>Dans le cadre d'un remplacement maladie longue dur\u00e9e, vous assurez la gestion administrative de l'agence :<br\/><br\/><ul><li>secr\u00e9tariat courant : accueil t\u00e9l\u00e9phonique, gestion des mails, courrier<\/li><li>assistance aux conducteurs de travaux<\/li><li>facturation<\/li><li>rapprochements bancaires<\/li><li>gestion des devis<\/li><li>autres t\u00e2ches administratives li\u00e9es au poste<br\/><br\/><br\/><br\/><\/li><\/ul>Votre profil<br\/><br\/>Formation Bac + 2 valid\u00e9e ou exp\u00e9rience confirm\u00e9e dans le domaine du b\u00e2timent<br\/><br\/>Connaissance du domaine de la construction id\u00e9alement<br\/><br\/>Nous serons attentif(ve)s \u00e0 votre envie de vous investir sur un projet, votre rigueur administrative et vos aptitudes \u00e0 apprendre rapidement, \u00e0 \u00eatre autonome rapidement<br\/><br\/><strong>Nous vous proposons<\/strong> :<br\/><br\/>Mission int\u00e9rim \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible pour 3 mois - renouvelable<br\/><br\/>Poste bas\u00e9 sur Bassens<br\/><br\/>Horaires : 35h hebdo du lundi au vendredi 8h00-16h00<br\/><br\/>R\u00e9mun\u00e9ration : 14,00\u20ac brut de l'heure<br\/><br\/><em>Ce projet vous int\u00e9resse? N'h\u00e9sitez pas et postulez d\u00e8s maintenant en ligne !<br\/><br\/><\/em>A propos de nous<br\/><br\/>Premier r\u00e9seau d'agences d'emploi en France, Adecco a d\u00e9velopp\u00e9 un savoir-faire unique de proximit\u00e9 et met toutes ses comp\u00e9tences \u00e0 votre service.<br\/><br\/>Nos \u00e9quipes sont pr\u00e9sentes sur tout le territoire, avec plus de 900 agences. Quel que soit le contrat que vous cherchez : CDI, CDD, Int\u00e9rim, CDI Int\u00e9rimaire, CDI Apprenant ou alternance, nos experts travaillent chaque jour, pour vous guider vers ce qui vous correspond. D\u00e8s maintenant, devenez acteur de votre vie !<br\/><br\/>Merci de postuler uniquement si vous \u00eates en mesure de vous pr\u00e9senter sur le lieu de travail \u00e0 la date et \u00e0 l'heure pr\u00e9vues, et si vous poss\u00e9dez, le cas \u00e9ch\u00e9ant, un titre de s\u00e9jour valide pour la dur\u00e9e de la mission. A d\u00e9faut, votre candidature ne pourra pas \u00eatre prise en consid\u00e9ration. Merci par avance pour votre compr\u00e9hension.\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"adecco.el4@adecco.fr.","website":"https:\/\/www.adecco.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire travaux suivi de Chantiers H\/F","company":"Adecco","type":"N\/A","ville":"Bassens","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n          Votre mission<br\/><br\/>Vous \u00eates pr\u00eat(e) \u00e0 vous investir dans un projet et recherchez une mission int\u00e9rim?<br\/><br\/>L'agence Adecco Tertiaire de Bruges recrute pour son client, secteur de la construction, un(e) :<br\/><br\/><strong>SECRETAIRE TRAVAUX H\/F<br\/><br\/><\/strong>Dans le cadre d'un remplacement maladie longue dur\u00e9e, vous assurez la gestion administrative de l'agence :<br\/><br\/><ul><li>secr\u00e9tariat courant : accueil t\u00e9l\u00e9phonique, gestion des mails, courrier<\/li><li>assistance aux conducteurs de travaux<\/li><li>facturation<\/li><li>rapprochements bancaires<\/li><li>gestion des devis<\/li><li>autres t\u00e2ches administratives li\u00e9es au poste<br\/><br\/><br\/><br\/><\/li><\/ul>Votre profil<br\/><br\/>Formation Bac + 2 valid\u00e9e ou exp\u00e9rience confirm\u00e9e dans le domaine du b\u00e2timent<br\/><br\/>Connaissance du domaine de la construction id\u00e9alement<br\/><br\/>Nous serons attentif(ve)s \u00e0 votre envie de vous investir sur un projet, votre rigueur administrative et vos aptitudes \u00e0 apprendre rapidement, \u00e0 \u00eatre autonome rapidement<br\/><br\/><strong>Nous vous proposons<\/strong> :<br\/><br\/>Mission int\u00e9rim \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible pour 3 mois - renouvelable<br\/><br\/>Poste bas\u00e9 sur Bassens<br\/><br\/>Horaires : 35h hebdo du lundi au vendredi 8h00-16h00<br\/><br\/>R\u00e9mun\u00e9ration : 14,00\u20ac brut de l'heure<br\/><br\/><em>Ce projet vous int\u00e9resse? N'h\u00e9sitez pas et postulez d\u00e8s maintenant en ligne !<br\/><br\/><\/em>A propos de nous<br\/><br\/>Premier r\u00e9seau d'agences d'emploi en France, Adecco a d\u00e9velopp\u00e9 un savoir-faire unique de proximit\u00e9 et met toutes ses comp\u00e9tences \u00e0 votre service.<br\/><br\/>Nos \u00e9quipes sont pr\u00e9sentes sur tout le territoire, avec plus de 900 agences. Quel que soit le contrat que vous cherchez : CDI, CDD, Int\u00e9rim, CDI Int\u00e9rimaire, CDI Apprenant ou alternance, nos experts travaillent chaque jour, pour vous guider vers ce qui vous correspond. D\u00e8s maintenant, devenez acteur de votre vie !<br\/><br\/>Merci de postuler uniquement si vous \u00eates en mesure de vous pr\u00e9senter sur le lieu de travail \u00e0 la date et \u00e0 l'heure pr\u00e9vues, et si vous poss\u00e9dez, le cas \u00e9ch\u00e9ant, un titre de s\u00e9jour valide pour la dur\u00e9e de la mission. A d\u00e9faut, votre candidature ne pourra pas \u00eatre prise en consid\u00e9ration. Merci par avance pour votre compr\u00e9hension.\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"adecco.el4@adecco.fr.","website":"https:\/\/www.adecco.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire administratif \/ administrative (H\/F)","company":"Temporis","type":"N\/A","ville":"Vienne","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n<strong>Cette offre d\u2019emploi est fournie par P\u00f4le emploi <br\/><br\/><\/strong><strong>Description<\/strong>Offre d'emploi : Secr\u00e9taire Administratif(ve) - Soyez la cl\u00e9 de notre succ\u00e8s avec une touche d'originalit\u00e9 ! Vous \u00eates une personne organis\u00e9e, efficace et vous aimez apporter une pointe de fun dans votre travail ? Nous cherchons un(e) Secr\u00e9taire Administratif(ve) en pour rejoindre notre \u00e9quipe innovante et un brin d\u00e9cal\u00e9e. Si vous avez un excellent sens de l'organisation, une touche d'originalit\u00e9 et l'envie de contribuer \u00e0 un environnement de travail unique, cette offre est faite pour vous ! Vos missions Gestion administrative : Traitement des courriers, gestion des appels t\u00e9l\u00e9phoniques, accueil des visiteurs avec le sourire et une touche personnelle. Support aux \u00e9quipes : Assistance administrative pour diff\u00e9rentes \u00e9quipes, pr\u00e9paration des r\u00e9unions, gestion des plannings et organisation des d\u00e9placements. Gestion documentaire : Classement et archivage des documents, gestion des bases de donn\u00e9es, pr\u00e9paration et suivi des dossiers administratifs. Communication interne : R\u00e9daction de notes, de comptes-rendus et de communications internes avec une pointe d'humour et de cr\u00e9ativit\u00e9. Projets sp\u00e9ciaux : Participation \u00e0 des projets innovants et \u00e0 l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements internes (r\u00e9unions, s\u00e9minaires, afterworks). Profil recherch\u00e9 Exp\u00e9rience : Minimum 2 ans d'exp\u00e9rience dans un poste similaire. Comp\u00e9tences : Ma\u00eetrise des outils bureautiques (Microsoft Office, Google Workspace), excellentes capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles, sens aigu de l'organisation. Langues : Ma\u00eetrise du fran\u00e7ais (\u00e9crit et oral), connaissance de l'anglais est un plus. Personnalit\u00e9 : Cr\u00e9atif(ve), , polyvalent(e), avec un excellent relationnel et une capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les priorit\u00e9s. Plus : Sens de l'humour, go\u00fbt pour l'originalit\u00e9 et l'innovation, capacit\u00e9 \u00e0 travailler dans un environnement parfois impr\u00e9visible. Ce que nous offrons Ambiance de travail unique : Une \u00e9quipe passionn\u00e9e et , o\u00f9 la cr\u00e9ativit\u00e9 et l'innovation sont encourag\u00e9es. \u00c9volution de carri\u00e8re : Possibilit\u00e9s de d\u00e9veloppement professionnel et personnel au sein de notre entreprise en pleine croissance. Avantages : T\u00e9l\u00e9travail possible, horaires flexibles, participation aux frais de transport, mutuelle d'entreprise, et autres avantages attractifs. Lieux de travail : Bureaux modernes situ\u00e9s en plein c\u0153ur de la ville, facilement accessibles en transport en commun. Comment postuler Envoyez-nous votre CV et une lettre de motivation d\u00e9cal\u00e9e expliquant pourquoi vous \u00eates la personne id\u00e9ale pour ce poste. Montrez-nous votre cr\u00e9ativit\u00e9 et votre originalit\u00e9 ! Nous avons h\u00e2te de d\u00e9couvrir vos candidatures et de vous accueillir dans notre \u00e9quipe hors du commun !<br\/><br\/><strong>PROFIL SOUHAIT\u00c9<br\/><br\/><\/strong><strong>Exp\u00e9rience<br\/><br\/><\/strong><ul><li>Exp\u00e9rience souhait\u00e9e de 2 An(s)<br\/><br\/><\/li><\/ul>Source: Pole emploi (https:\/\/www.pole-emploi.fr)\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"contact@editions-temporis.com","website":"https:\/\/www.temporis-franchise.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire administratif \/ administrative (H\/F)","company":"Temporis","type":"N\/A","ville":"Vienne","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n<strong>Cette offre d\u2019emploi est fournie par P\u00f4le emploi <br\/><br\/><\/strong><strong>Description<\/strong>Offre d'emploi : Secr\u00e9taire Administratif(ve) - Soyez la cl\u00e9 de notre succ\u00e8s avec une touche d'originalit\u00e9 ! Vous \u00eates une personne organis\u00e9e, efficace et vous aimez apporter une pointe de fun dans votre travail ? Nous cherchons un(e) Secr\u00e9taire Administratif(ve) en pour rejoindre notre \u00e9quipe innovante et un brin d\u00e9cal\u00e9e. Si vous avez un excellent sens de l'organisation, une touche d'originalit\u00e9 et l'envie de contribuer \u00e0 un environnement de travail unique, cette offre est faite pour vous ! Vos missions Gestion administrative : Traitement des courriers, gestion des appels t\u00e9l\u00e9phoniques, accueil des visiteurs avec le sourire et une touche personnelle. Support aux \u00e9quipes : Assistance administrative pour diff\u00e9rentes \u00e9quipes, pr\u00e9paration des r\u00e9unions, gestion des plannings et organisation des d\u00e9placements. Gestion documentaire : Classement et archivage des documents, gestion des bases de donn\u00e9es, pr\u00e9paration et suivi des dossiers administratifs. Communication interne : R\u00e9daction de notes, de comptes-rendus et de communications internes avec une pointe d'humour et de cr\u00e9ativit\u00e9. Projets sp\u00e9ciaux : Participation \u00e0 des projets innovants et \u00e0 l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements internes (r\u00e9unions, s\u00e9minaires, afterworks). Profil recherch\u00e9 Exp\u00e9rience : Minimum 2 ans d'exp\u00e9rience dans un poste similaire. Comp\u00e9tences : Ma\u00eetrise des outils bureautiques (Microsoft Office, Google Workspace), excellentes capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles, sens aigu de l'organisation. Langues : Ma\u00eetrise du fran\u00e7ais (\u00e9crit et oral), connaissance de l'anglais est un plus. Personnalit\u00e9 : Cr\u00e9atif(ve), , polyvalent(e), avec un excellent relationnel et une capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les priorit\u00e9s. Plus : Sens de l'humour, go\u00fbt pour l'originalit\u00e9 et l'innovation, capacit\u00e9 \u00e0 travailler dans un environnement parfois impr\u00e9visible. Ce que nous offrons Ambiance de travail unique : Une \u00e9quipe passionn\u00e9e et , o\u00f9 la cr\u00e9ativit\u00e9 et l'innovation sont encourag\u00e9es. \u00c9volution de carri\u00e8re : Possibilit\u00e9s de d\u00e9veloppement professionnel et personnel au sein de notre entreprise en pleine croissance. Avantages : T\u00e9l\u00e9travail possible, horaires flexibles, participation aux frais de transport, mutuelle d'entreprise, et autres avantages attractifs. Lieux de travail : Bureaux modernes situ\u00e9s en plein c\u0153ur de la ville, facilement accessibles en transport en commun. Comment postuler Envoyez-nous votre CV et une lettre de motivation d\u00e9cal\u00e9e expliquant pourquoi vous \u00eates la personne id\u00e9ale pour ce poste. Montrez-nous votre cr\u00e9ativit\u00e9 et votre originalit\u00e9 ! Nous avons h\u00e2te de d\u00e9couvrir vos candidatures et de vous accueillir dans notre \u00e9quipe hors du commun !<br\/><br\/><strong>PROFIL SOUHAIT\u00c9<br\/><br\/><\/strong><strong>Exp\u00e9rience<br\/><br\/><\/strong><ul><li>Exp\u00e9rience souhait\u00e9e de 2 An(s)<br\/><br\/><\/li><\/ul>Source: Pole emploi (https:\/\/www.pole-emploi.fr)\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"contact@editions-temporis.com","website":"https:\/\/www.temporis-franchise.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire administratif \/ administrative (H\/F)","company":"Temporis","type":"N\/A","ville":"Vienne","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n<strong>Cette offre d\u2019emploi est fournie par P\u00f4le emploi <br\/><br\/><\/strong><strong>Description<\/strong>Offre d'emploi : Secr\u00e9taire Administratif(ve) - Soyez la cl\u00e9 de notre succ\u00e8s avec une touche d'originalit\u00e9 ! Vous \u00eates une personne organis\u00e9e, efficace et vous aimez apporter une pointe de fun dans votre travail ? Nous cherchons un(e) Secr\u00e9taire Administratif(ve) en pour rejoindre notre \u00e9quipe innovante et un brin d\u00e9cal\u00e9e. Si vous avez un excellent sens de l'organisation, une touche d'originalit\u00e9 et l'envie de contribuer \u00e0 un environnement de travail unique, cette offre est faite pour vous ! Vos missions Gestion administrative : Traitement des courriers, gestion des appels t\u00e9l\u00e9phoniques, accueil des visiteurs avec le sourire et une touche personnelle. Support aux \u00e9quipes : Assistance administrative pour diff\u00e9rentes \u00e9quipes, pr\u00e9paration des r\u00e9unions, gestion des plannings et organisation des d\u00e9placements. Gestion documentaire : Classement et archivage des documents, gestion des bases de donn\u00e9es, pr\u00e9paration et suivi des dossiers administratifs. Communication interne : R\u00e9daction de notes, de comptes-rendus et de communications internes avec une pointe d'humour et de cr\u00e9ativit\u00e9. Projets sp\u00e9ciaux : Participation \u00e0 des projets innovants et \u00e0 l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements internes (r\u00e9unions, s\u00e9minaires, afterworks). Profil recherch\u00e9 Exp\u00e9rience : Minimum 2 ans d'exp\u00e9rience dans un poste similaire. Comp\u00e9tences : Ma\u00eetrise des outils bureautiques (Microsoft Office, Google Workspace), excellentes capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles, sens aigu de l'organisation. Langues : Ma\u00eetrise du fran\u00e7ais (\u00e9crit et oral), connaissance de l'anglais est un plus. Personnalit\u00e9 : Cr\u00e9atif(ve), , polyvalent(e), avec un excellent relationnel et une capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les priorit\u00e9s. Plus : Sens de l'humour, go\u00fbt pour l'originalit\u00e9 et l'innovation, capacit\u00e9 \u00e0 travailler dans un environnement parfois impr\u00e9visible. Ce que nous offrons Ambiance de travail unique : Une \u00e9quipe passionn\u00e9e et , o\u00f9 la cr\u00e9ativit\u00e9 et l'innovation sont encourag\u00e9es. \u00c9volution de carri\u00e8re : Possibilit\u00e9s de d\u00e9veloppement professionnel et personnel au sein de notre entreprise en pleine croissance. Avantages : T\u00e9l\u00e9travail possible, horaires flexibles, participation aux frais de transport, mutuelle d'entreprise, et autres avantages attractifs. Lieux de travail : Bureaux modernes situ\u00e9s en plein c\u0153ur de la ville, facilement accessibles en transport en commun. Comment postuler Envoyez-nous votre CV et une lettre de motivation d\u00e9cal\u00e9e expliquant pourquoi vous \u00eates la personne id\u00e9ale pour ce poste. Montrez-nous votre cr\u00e9ativit\u00e9 et votre originalit\u00e9 ! Nous avons h\u00e2te de d\u00e9couvrir vos candidatures et de vous accueillir dans notre \u00e9quipe hors du commun !<br\/><br\/><strong>PROFIL SOUHAIT\u00c9<br\/><br\/><\/strong><strong>Exp\u00e9rience<br\/><br\/><\/strong><ul><li>Exp\u00e9rience souhait\u00e9e de 2 An(s)<br\/><br\/><\/li><\/ul>Source: Pole emploi (https:\/\/www.pole-emploi.fr)\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"contact@editions-temporis.com","website":"https:\/\/www.temporis-franchise.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire administratif \/ administrative (H\/F)","company":"Temporis","type":"N\/A","ville":"Vienne","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n<strong>Cette offre d\u2019emploi est fournie par P\u00f4le emploi <br\/><br\/><\/strong><strong>Description<\/strong>Offre d'emploi : Secr\u00e9taire Administratif(ve) - Soyez la cl\u00e9 de notre succ\u00e8s avec une touche d'originalit\u00e9 ! Vous \u00eates une personne organis\u00e9e, efficace et vous aimez apporter une pointe de fun dans votre travail ? Nous cherchons un(e) Secr\u00e9taire Administratif(ve) en pour rejoindre notre \u00e9quipe innovante et un brin d\u00e9cal\u00e9e. Si vous avez un excellent sens de l'organisation, une touche d'originalit\u00e9 et l'envie de contribuer \u00e0 un environnement de travail unique, cette offre est faite pour vous ! Vos missions Gestion administrative : Traitement des courriers, gestion des appels t\u00e9l\u00e9phoniques, accueil des visiteurs avec le sourire et une touche personnelle. Support aux \u00e9quipes : Assistance administrative pour diff\u00e9rentes \u00e9quipes, pr\u00e9paration des r\u00e9unions, gestion des plannings et organisation des d\u00e9placements. Gestion documentaire : Classement et archivage des documents, gestion des bases de donn\u00e9es, pr\u00e9paration et suivi des dossiers administratifs. Communication interne : R\u00e9daction de notes, de comptes-rendus et de communications internes avec une pointe d'humour et de cr\u00e9ativit\u00e9. Projets sp\u00e9ciaux : Participation \u00e0 des projets innovants et \u00e0 l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements internes (r\u00e9unions, s\u00e9minaires, afterworks). Profil recherch\u00e9 Exp\u00e9rience : Minimum 2 ans d'exp\u00e9rience dans un poste similaire. Comp\u00e9tences : Ma\u00eetrise des outils bureautiques (Microsoft Office, Google Workspace), excellentes capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles, sens aigu de l'organisation. Langues : Ma\u00eetrise du fran\u00e7ais (\u00e9crit et oral), connaissance de l'anglais est un plus. Personnalit\u00e9 : Cr\u00e9atif(ve), , polyvalent(e), avec un excellent relationnel et une capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les priorit\u00e9s. Plus : Sens de l'humour, go\u00fbt pour l'originalit\u00e9 et l'innovation, capacit\u00e9 \u00e0 travailler dans un environnement parfois impr\u00e9visible. Ce que nous offrons Ambiance de travail unique : Une \u00e9quipe passionn\u00e9e et , o\u00f9 la cr\u00e9ativit\u00e9 et l'innovation sont encourag\u00e9es. \u00c9volution de carri\u00e8re : Possibilit\u00e9s de d\u00e9veloppement professionnel et personnel au sein de notre entreprise en pleine croissance. Avantages : T\u00e9l\u00e9travail possible, horaires flexibles, participation aux frais de transport, mutuelle d'entreprise, et autres avantages attractifs. Lieux de travail : Bureaux modernes situ\u00e9s en plein c\u0153ur de la ville, facilement accessibles en transport en commun. Comment postuler Envoyez-nous votre CV et une lettre de motivation d\u00e9cal\u00e9e expliquant pourquoi vous \u00eates la personne id\u00e9ale pour ce poste. Montrez-nous votre cr\u00e9ativit\u00e9 et votre originalit\u00e9 ! Nous avons h\u00e2te de d\u00e9couvrir vos candidatures et de vous accueillir dans notre \u00e9quipe hors du commun !<br\/><br\/><strong>PROFIL SOUHAIT\u00c9<br\/><br\/><\/strong><strong>Exp\u00e9rience<br\/><br\/><\/strong><ul><li>Exp\u00e9rience souhait\u00e9e de 2 An(s)<br\/><br\/><\/li><\/ul>Source: Pole emploi (https:\/\/www.pole-emploi.fr)\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"contact@editions-temporis.com","website":"https:\/\/www.temporis-franchise.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire administratif \/ administrative (H\/F)","company":"Temporis","type":"N\/A","ville":"Vienne","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n<strong>Cette offre d\u2019emploi est fournie par P\u00f4le emploi <br\/><br\/><\/strong><strong>Description<\/strong>Offre d'emploi : Secr\u00e9taire Administratif(ve) - Soyez la cl\u00e9 de notre succ\u00e8s avec une touche d'originalit\u00e9 ! Vous \u00eates une personne organis\u00e9e, efficace et vous aimez apporter une pointe de fun dans votre travail ? Nous cherchons un(e) Secr\u00e9taire Administratif(ve) en pour rejoindre notre \u00e9quipe innovante et un brin d\u00e9cal\u00e9e. Si vous avez un excellent sens de l'organisation, une touche d'originalit\u00e9 et l'envie de contribuer \u00e0 un environnement de travail unique, cette offre est faite pour vous ! Vos missions Gestion administrative : Traitement des courriers, gestion des appels t\u00e9l\u00e9phoniques, accueil des visiteurs avec le sourire et une touche personnelle. Support aux \u00e9quipes : Assistance administrative pour diff\u00e9rentes \u00e9quipes, pr\u00e9paration des r\u00e9unions, gestion des plannings et organisation des d\u00e9placements. Gestion documentaire : Classement et archivage des documents, gestion des bases de donn\u00e9es, pr\u00e9paration et suivi des dossiers administratifs. Communication interne : R\u00e9daction de notes, de comptes-rendus et de communications internes avec une pointe d'humour et de cr\u00e9ativit\u00e9. Projets sp\u00e9ciaux : Participation \u00e0 des projets innovants et \u00e0 l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements internes (r\u00e9unions, s\u00e9minaires, afterworks). Profil recherch\u00e9 Exp\u00e9rience : Minimum 2 ans d'exp\u00e9rience dans un poste similaire. Comp\u00e9tences : Ma\u00eetrise des outils bureautiques (Microsoft Office, Google Workspace), excellentes capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles, sens aigu de l'organisation. Langues : Ma\u00eetrise du fran\u00e7ais (\u00e9crit et oral), connaissance de l'anglais est un plus. Personnalit\u00e9 : Cr\u00e9atif(ve), , polyvalent(e), avec un excellent relationnel et une capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les priorit\u00e9s. Plus : Sens de l'humour, go\u00fbt pour l'originalit\u00e9 et l'innovation, capacit\u00e9 \u00e0 travailler dans un environnement parfois impr\u00e9visible. Ce que nous offrons Ambiance de travail unique : Une \u00e9quipe passionn\u00e9e et , o\u00f9 la cr\u00e9ativit\u00e9 et l'innovation sont encourag\u00e9es. \u00c9volution de carri\u00e8re : Possibilit\u00e9s de d\u00e9veloppement professionnel et personnel au sein de notre entreprise en pleine croissance. Avantages : T\u00e9l\u00e9travail possible, horaires flexibles, participation aux frais de transport, mutuelle d'entreprise, et autres avantages attractifs. Lieux de travail : Bureaux modernes situ\u00e9s en plein c\u0153ur de la ville, facilement accessibles en transport en commun. Comment postuler Envoyez-nous votre CV et une lettre de motivation d\u00e9cal\u00e9e expliquant pourquoi vous \u00eates la personne id\u00e9ale pour ce poste. Montrez-nous votre cr\u00e9ativit\u00e9 et votre originalit\u00e9 ! Nous avons h\u00e2te de d\u00e9couvrir vos candidatures et de vous accueillir dans notre \u00e9quipe hors du commun !<br\/><br\/><strong>PROFIL SOUHAIT\u00c9<br\/><br\/><\/strong><strong>Exp\u00e9rience<br\/><br\/><\/strong><ul><li>Exp\u00e9rience souhait\u00e9e de 2 An(s)<br\/><br\/><\/li><\/ul>Source: Pole emploi (https:\/\/www.pole-emploi.fr)\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"contact@editions-temporis.com","website":"https:\/\/www.temporis-franchise.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
{"job_title":"Secr\u00e9taire administratif \/ administrative (H\/F)","company":"Temporis","type":"N\/A","ville":"Vienne","description":"<div class=\"description__text description__text--rich\">\n<section class=\"show-more-less-html\" data-max-lines=\"5\">\n<div class=\"show-more-less-html__markup show-more-less-html__markup--clamp-after-5 relative overflow-hidden\">\n<strong>Cette offre d\u2019emploi est fournie par P\u00f4le emploi <br\/><br\/><\/strong><strong>Description<\/strong>Offre d'emploi : Secr\u00e9taire Administratif(ve) - Soyez la cl\u00e9 de notre succ\u00e8s avec une touche d'originalit\u00e9 ! Vous \u00eates une personne organis\u00e9e, efficace et vous aimez apporter une pointe de fun dans votre travail ? Nous cherchons un(e) Secr\u00e9taire Administratif(ve) en pour rejoindre notre \u00e9quipe innovante et un brin d\u00e9cal\u00e9e. Si vous avez un excellent sens de l'organisation, une touche d'originalit\u00e9 et l'envie de contribuer \u00e0 un environnement de travail unique, cette offre est faite pour vous ! Vos missions Gestion administrative : Traitement des courriers, gestion des appels t\u00e9l\u00e9phoniques, accueil des visiteurs avec le sourire et une touche personnelle. Support aux \u00e9quipes : Assistance administrative pour diff\u00e9rentes \u00e9quipes, pr\u00e9paration des r\u00e9unions, gestion des plannings et organisation des d\u00e9placements. Gestion documentaire : Classement et archivage des documents, gestion des bases de donn\u00e9es, pr\u00e9paration et suivi des dossiers administratifs. Communication interne : R\u00e9daction de notes, de comptes-rendus et de communications internes avec une pointe d'humour et de cr\u00e9ativit\u00e9. Projets sp\u00e9ciaux : Participation \u00e0 des projets innovants et \u00e0 l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements internes (r\u00e9unions, s\u00e9minaires, afterworks). Profil recherch\u00e9 Exp\u00e9rience : Minimum 2 ans d'exp\u00e9rience dans un poste similaire. Comp\u00e9tences : Ma\u00eetrise des outils bureautiques (Microsoft Office, Google Workspace), excellentes capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles, sens aigu de l'organisation. Langues : Ma\u00eetrise du fran\u00e7ais (\u00e9crit et oral), connaissance de l'anglais est un plus. Personnalit\u00e9 : Cr\u00e9atif(ve), , polyvalent(e), avec un excellent relationnel et une capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les priorit\u00e9s. Plus : Sens de l'humour, go\u00fbt pour l'originalit\u00e9 et l'innovation, capacit\u00e9 \u00e0 travailler dans un environnement parfois impr\u00e9visible. Ce que nous offrons Ambiance de travail unique : Une \u00e9quipe passionn\u00e9e et , o\u00f9 la cr\u00e9ativit\u00e9 et l'innovation sont encourag\u00e9es. \u00c9volution de carri\u00e8re : Possibilit\u00e9s de d\u00e9veloppement professionnel et personnel au sein de notre entreprise en pleine croissance. Avantages : T\u00e9l\u00e9travail possible, horaires flexibles, participation aux frais de transport, mutuelle d'entreprise, et autres avantages attractifs. Lieux de travail : Bureaux modernes situ\u00e9s en plein c\u0153ur de la ville, facilement accessibles en transport en commun. Comment postuler Envoyez-nous votre CV et une lettre de motivation d\u00e9cal\u00e9e expliquant pourquoi vous \u00eates la personne id\u00e9ale pour ce poste. Montrez-nous votre cr\u00e9ativit\u00e9 et votre originalit\u00e9 ! Nous avons h\u00e2te de d\u00e9couvrir vos candidatures et de vous accueillir dans notre \u00e9quipe hors du commun !<br\/><br\/><strong>PROFIL SOUHAIT\u00c9<br\/><br\/><\/strong><strong>Exp\u00e9rience<br\/><br\/><\/strong><ul><li>Exp\u00e9rience souhait\u00e9e de 2 An(s)<br\/><br\/><\/li><\/ul>Source: Pole emploi (https:\/\/www.pole-emploi.fr)\n        <\/div>\n<button aria-expanded=\"false\" aria-label=\"i18n_show_more\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--more ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-more-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show more\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 9l5.93-4L15 6.54l-6.15 4.2a1.5 1.5 0 01-1.69 0L1 6.54 2.07 5z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<button aria-expanded=\"true\" aria-label=\"i18n_show_less\" class=\"show-more-less-html__button show-more-less-button show-more-less-html__button--less ml-0.5\" data-tracking-control-name=\"public_jobs_show-less-html-btn\">\n<!-- -->\n        \n            Show less\n          \n\n          <icon aria-busy=\"false\" aria-hidden=\"true\" class=\"show-more-less-html__button-icon show-more-less-button-icon lazy-loaded\"><svg aria-busy=\"false\" class=\"lazy-loaded\" focusable=\"false\" height=\"16\" preserveaspectratio=\"xMinYMin meet\" width=\"16\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M8 7l-5.9 4L1 9.5l6.2-4.2c.5-.3 1.2-.3 1.7 0L15 9.5 13.9 11 8 7z\" fill=\"currentColor\"><\/path><\/svg><\/icon>\n<\/button>\n<!-- --> <\/section>\n<\/div>","salary":"N\/A","email":"contact@editions-temporis.com","website":"https:\/\/www.temporis-franchise.fr\/","categorie":"Secr\u00e9taire administratif(ve)"}
