{"job_title":"INFIRMIER(\u00e8re) SAISONNIER ETE 2024 (H\/F)","company":"RESIDENCE AU FIL DES MAINES","type":"Saisonnier - 2 Mois\n\nContrat travail","ville":"ST FULGENT","salary":"Salaire brut : Primes","start_date":"Actualis\u00e9 le 24 juin 2024","experience":"D\u00e9butant accept\u00e9","role":"INFIRMIER(\u00e8re) SAISONNIER ETE 2024 (H\/F)","status":"Qualification : Employ\u00e9 qualifi\u00e9","travel_zone":null,"sector":"Secteur d'activit\u00e9 : H\u00e9bergement m\u00e9dicalis\u00e9 pour personnes \u00e2g\u00e9es","description":"la RESIDENCE AU FIL DES MAINES \nrecrute un(e) infirmier(\u00e8re) aupr\u00e8s des personnes \u00e2g\u00e9es sur le site de St Fulgent\nCDD \u00e0 temps partiel ou \u00e0 temps complet en remplacement d'\u00e9t\u00e9 JUILLET - AOUT 2024\nHoraires en continu matin ou apr\u00e8s-midi. Travail un week-end par mois en coup\u00e9\n\nVos missions : assurer les soins infirmiers - Assurer l'accompagnement psychologique du r\u00e9sident : \u00e9couter, percevoir leurs attentes - Favoriser le maintien des capacit\u00e9s du r\u00e9sident (\u00e9valuer, stimuler, proposer des actions individuelles et\/ou collectives)\n\nAvantages :\n-  l'opportunit\u00e9 de suivre des formations \n- des perspectives d'\u00e9panouissement professionnel gr\u00e2ce \u00e0 notre politique de mobilit\u00e9 interne\n- un Comit\u00e9 de Gestion des \u0152uvres Sociales dynamique proposant de nombreux avantages (prestations sociales, culturelles et de loisirs)\n- un abonnement Gymlib donnant acc\u00e8s \u00e0 des activit\u00e9s sportives et de loisirs en dehors de l'\u00e9tablissement pour adopter un mode de vie sain et actif au quotidien\n- l'acc\u00e8s \u00e0 des avantages pour vos trajets domicile-travail (prise en charge de 50% des frais de transport en commun et location de v\u00e9lo, offre de covoiturage Karos et forfait mobilit\u00e9s durables)","profile":null,"skills":{"languages":[null],"know_how":[null,null,null],"knowledge":[]},"email":"accueil.sf@residenceaufildesmaines.fr","website":"https:\/\/www.doctolib.fr\/ehpad\/chavagnes-en-paillers\/ehpad-residence-au-fil-des-maines","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"Infirmier(\u00e8re) coordinateur(trice) de soins infirmiers \u00e0 dom","company":"FEDERATION ADMR","type":"CDI\n\nContrat travail","ville":"LE FRENEY D OISANS","salary":"Salaire brut : Mensuel de 1195.54 Euros sur 12.0 mois","start_date":"Actualis\u00e9 le 24 juin 2024","experience":"D\u00e9butant accept\u00e9","role":"Infirmier(\u00e8re) coordinateur(trice) de soins infirmiers \u00e0 dom","status":"Qualification : Cadre","travel_zone":null,"sector":"Secteur d'activit\u00e9 : Action sociale sans h\u00e9bergement n.c.a.","description":"Vous souhaitez exercer une profession qui a du sens, pr\u00e8s de chez vous ? Alors rejoignez-nous ! L'ADMR, premier r\u00e9seau fran\u00e7ais de proximit\u00e9, est pr\u00e9sent dans toute la France. Elle propose et g\u00e8re des services qui s'adressent \u00e0 tous, tout au long de la vie et partout en Is\u00e8re. \nNous recherchons pour le Service de Soins Infirmiers A Domicile du Freney d'Oisans: un Infirmier Coordinateur (H\/F) \n\nEn tant qu'infirmier coordinateur H\/F vous serez au c\u0153ur de l'\u00e9quipe de soins, jouant un r\u00f4le essentiel dans la coordination des soins et la garantie d'une continuit\u00e9 de soins pour les patients du SSIAD. \nVous serez sous la direction et la responsabilit\u00e9 du pr\u00e9sident de l'association, et travaillerez en collaboration avec les partenaires m\u00e9dico-sociaux \n\nVous serez amen\u00e9(e) \u00e0 exercer les missions suivantes :\n\n- Assure l'encadrement et le management d'une \u00e9quipe d'aides-soignants(tes).\n- Evalue les besoins des patient \u00e0 domicile, assure la mise en place et \u00e9labore des plans de soins personnalis\u00e9s.\n- Coordonne les soins pour les patients en collaboration avec les partenaires m\u00e9dico-sociaux\n- Organise les interventions des aides-soignantes afin de permettre \u00e0 des personnes en perte d'autonomie, \u00e2g\u00e9es et\/ou en situation de handicap de pr\u00e9venir et ou retarder l'alt\u00e9ration progressive de leur \u00e9tat de sant\u00e9 et ainsi de rester \u00e0 leur domicile.\n- Participe au recrutement des aides-soignantes \n- Assure la liaison avec l'entourage des patients \u00e0 domicile pour garantir une bonne communication \n- Assure  ponctuellement les soins\n\nPROFIL : \n\n- Dipl\u00f4me d'Etat Infirmier exig\u00e9\n- Ma\u00eetrise des outils informatiques en bureautique\n- Excellente comp\u00e9tences en communication et en leadership\n- Comp\u00e9tences manag\u00e9riales gestion d'\u00e9quipe, d'animation\n- Capacit\u00e9 \u00e0 travailler de mani\u00e8re autonome tout en collaborant efficacement avec les membre de l'\u00e9quipe \n- Sens de l'organisation\n- Capacit\u00e9 d'\u00e9coute, d'analyse, d'anticipation\n- Capacit\u00e9 d'adaptation\n- Disponibilit\u00e9, rigueur\n\nRejoignez notre \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e et le r\u00e9seau ADMR pour contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration de la sant\u00e9 et du bien-\u00eatre des patients !","profile":null,"skills":{"languages":[null,null,null,null,null,null],"know_how":[null,null,null],"knowledge":[]},"email":"dpo.admr03@un.admr.org","website":"https:\/\/www.fede03.admr.org\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"INFIRMIER.ERE COORDONNATEUR H\/F","company":"MLEZI MAORE","type":"Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e\n\nContrat travail","ville":"KOUNGOU","salary":null,"start_date":"Publi\u00e9 le 24 juin 2024","experience":"Exp\u00e9rience exig\u00e9e de 2 An(s)","role":"INFIRMIER.ERE COORDONNATEUR H\/F","status":"Qualification : Employ\u00e9 qualifi\u00e9","travel_zone":null,"sector":"Secteur d'activit\u00e9 : Action sociale sans h\u00e9bergement n.c.a.","description":"L'association recrute pour ses dispositifs int\u00e9gr\u00e9s IME\/SESSAD des infirmiers coordinateurs (H\/F) \u00e0 temps plein.\n\nMission du poste \u00e0 pourvoir :\n\nL'infirmier est charg\u00e9 de l'\u00e9laboration et de la mise en oeuvre du projet de soins de l'usager, en collaboration avec le m\u00e9decin psychiatre et le m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste. Il r\u00e9alise des soins en lien \u00e9troit avec la pathologie de la personne handicap\u00e9e. Il assure :\n- la gestion quotidienne des soins\n- les achats, la gestion des m\u00e9dicaments et la pr\u00e9paration des piluliers\n- la prise de rendez-vous ext\u00e9rieurs (sp\u00e9cialistes) et l'accompagnement des usagers\n- l'\u00e9ducation \u00e0 la sant\u00e9.\n- l'accompagnement de l'usager dans les gestes de la vie quotidienne et r\u00e9alise des soins d'hygi\u00e8ne et de confort. \n Il participe aux r\u00e9unions de l'\u00e9quipe param\u00e9dicale et aux bilans de synth\u00e8se.\n Assurer le suivi des patients : diagnostic et le suivi de la prise en charge globale de la personne\n Assurer l'encadrement et l'animation de l'\u00e9quipe d'aides-soignants\n Evaluer le besoin de mat\u00e9riel m\u00e9dicalis\u00e9 et conseiller l'usager le cas \u00e9ch\u00e9ant\n  \n Profil requis pour le poste :\nDipl\u00f4me : Dipl\u00f4me d'Etat d'Infirmier\nTechniques de manipulation du patient\nR\u00e8gles d'hygi\u00e8ne et d'asepsie\nConnaissances m\u00e9dicales et connaissance du handicap mental\nCommunication et relation d'aide\n\nConditions d'emploi :\nType de contrat : CDI\nDate de d\u00e9marrage : d\u00e8s que possible \nR\u00e9mun\u00e9ration : Selon CCN 51\n\nMerci d'adresser vos candidatures avec en objet la r\u00e9f\u00e9rence, uniquement par mail au service RH : recrutement[a]mlezi-maore.com \n\nVous pouvez consulter notre site internet afin de mieux nous conna\u00eetre : www.mlezi-maore.com","profile":null,"skills":{"languages":[],"know_how":[],"knowledge":[]},"email":"secretariat@mlezi-maore.com","website":"https:\/\/www.mlezi-maore.com\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
{"job_title":"infirmier(\u00e8re) H\/F -FAM M;DURAND","company":"FONDATION PROTESTANTE SONNENHOF","type":"Contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e\n\nContrat travail","ville":"BISCHWILLER","salary":"Salaire brut : Mensuel de","start_date":"Publi\u00e9 le 24 juin 2024","experience":"D\u00e9butant accept\u00e9","role":"infirmier(\u00e8re) H\/F -FAM M;DURAND","status":"Qualification : Ouvrier sp\u00e9cialis\u00e9","travel_zone":null,"sector":null,"description":"Le Foyer d'Accueil M\u00e9dicalis\u00e9 pour personnes handicap\u00e9es vieillissantes Marie Durand se situe 22 rue d'Oberhoffen 67242 BISCHWILLER\nL'\u00e9tablissement propose les modalit\u00e9s d'accueil suivantes :\n- L'internat complet avec 40 places\nL'\u00e9tablissement accueille :\n- Des personnes handicap\u00e9es vieillissantes, en particulier les retrait\u00e9s et pr\u00e9retrait\u00e9s de l'ESAT\nL'\u00e9tablissement est organis\u00e9 en quatre unit\u00e9s de vie de 10 places et propose des chambres doubles ou individuelles. Les espaces communs - forum, salle polyvalente, salles d'activit\u00e9s - sont des lieux de rencontres et d'\u00e9changes qui g\u00e9n\u00e8rent une vie sociale dense et riche. L'approche soignante est privil\u00e9gi\u00e9e pour la prise en compte des d\u00e9pendances. L'\u00e9quipe veille \u00e0 proposer une qualit\u00e9 de soins optimale, tout en pr\u00e9servant un cadre de vie ouvert, chaleureux et stimulant.\nCe poste est \u00e0 pourvoir au sein du P\u00f4le Adultes M\u00e9dicalis\u00e9, sur le site de Bischwiller, au FAM M. DURAND :\n- Contrat de travail\u00a0: CDI \u00e0 temps partiel (50%)\u00a0\n- Missions\u00a0:\n- Participer activement \u00e0 la surveillance quotidienne de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des r\u00e9sidents\u00a0\n- Assurer la mise en place et le suivi des traitements m\u00e9dicaux\u00a0\n- Assurer les soins relevant du champ de comp\u00e9tences d'un infirmier(e).\n- Garantir la mise en \u0153uvre des prescriptions de l'\u00e9tablissement\u00a0\n- R\u00e9mun\u00e9ration\u00a0: selon CCN 66 et exp\u00e9rience\n- Poste \u00e0 pourvoir\u00a0:\u00a0de suite\nInfirmier(e) dipl\u00f4m\u00e9(e) d'\u00e9tat, une exp\u00e9rience dans le champ du handicap mental serait un plus.","profile":null,"skills":{"languages":[],"know_how":[],"knowledge":[]},"email":"contact@fondation-sonnenhof.org","website":"https:\/\/www.fondation-sonnenhof.org\/notre-histoire\/","categorie":"Infirmier(\u00e8re)"}
